出度嚟社會番工，覺得「不叫我們遇見試探，救我們脫離兇惡」真係好啱

勿忘初心真係好緊要

一個人生得聰明真係好緊要

聰明可以令自己逢凶化吉

好似偽毒清咁聰明濟5濟?